BNO 去左英國先搵工 定搵左工先去英國

好struggle 呀.....
利申 銀行業

邊有咁易搵到工先過去

你係天之驕子+短缺工種 全世界爭住請你
應該會去之前已經請咗你

有冇巴絲有經驗TT

才子洗咩搵工呀 梗係工搵你啦

試下internal 有冇機會轉過去先囉

如果係呢種
呢排應該幾千人問internal

Internal 依家好難啦 間間都hire freeze